六月九號會下大雨

連個天都幫林奠港共政權。。

落下雨，天氣無咁熱，更適合運動

凡落雨好少見差佬巡邏

落雨不怕
落雪也不怕

今個六月有2日天氣唔係香港天文台預測

樓主個名啱晒佢自己

屌 驗雨都驚